有無人部iPhone 7叉緊電個陣用會Feel到電流？

唔係電流聲 直頭係電流 叉緊電個陣用 隻手會Feel到麻同痺(掂住機背)
用左都幾個月 但係近排先係咁

iphone4 都會啦

我由4用到6s從來無試過 係得7會咁 仲要係近依兩個禮拜

Metal body個啲產品 不論iPhone iPad 定係MacBook 全部都係咁
Macbook個差電器電壓高 次次一hi到機邊就電都縮